VIUTV本身都無人睇 點叫人轉睇英文台？

99台黃金時間得一兩點收視
重點叫人睇英文台

無年叫你睇

睇番你既tvb啦